有無人8月尾會係巴黎

8月一個人歐遊
應該8月2x-30會係巴黎
難得去到巴黎 所以想去迪士尼
有無巴絲有興趣